以前動畫又好漫畫都好作品上色同比較自然，依家變曬

邊度自然

動畫放棄用賽璐珞上色係好自然嘅事
唔講上色
新人原畫師都越來越多習慣數碼化作業啦

嫌畫師樓樓唔夠？

樓主係典型覺得越舊就越好既垃圾

依班人最冇主見同品味 以及舊就係好野
原始人屙屎都當藝術品

樓上既作畫有咩好？ 簡單講句 部分只係好過袁生少少

開個漫畫app全部都係轉生乜乜

後半唔認同，任何創作最緊要係 靈魂
你睇小新走樣走到而家咁樣都好睇

連後宮都係變曬後宮

最後好似tolove ru 咁不了了知

其實係你睇慣左啫